覺唔覺由8強開始一場過刺激好多 非常支持以後都係咁

連哥本哈根呢啲隊尋晚都爭啲爆冷
不如以後都係咁
二月踢完十六強之後
8強至決賽等完季後集中喺一個國家踢晒佢 好睇過兩回合
有時計作客入球又唔抵
例如A隊主場入左四球 失左一球
作客輸3-0又要出局 明明喺主場捍衛尊嚴入四粒反而要淘汰
所以一場過興奮得多

少左一場門票收入邊個找數

正確 同埋有時假波
大熱首回合輸
次回合認真踢
呢條數又點計
賭博條數咁大 小一場差好遠

一張門票收雙倍咪得

提升多啲入到淘汰賽既獎金囉

有機會反cup始終刺激啲

其實建議唔錯
不過我唔支持
uefa都唔會支持
一黎少左戲劇性
二黎球會搵少好多
三黎每邊球迷各host一次主場先有氣氛
場場中立場悶死

uefa少左比賽 少左收入
仲點加獎金

2回合既戲劇性都係歐聯特色

其實入得八強多數勁隊 好少數會係弱隊
四強更加少啦 係對上呢幾屆先有阿積士同摩納哥 所以果啲門票收入對一般豪門無乜大影響

咁聯賽都可以回復單循環制

錢有人嫌少
大球會：我都賺夠嘞

你去百佳叫城哥每支可樂減一毫紙
你睇佢制唔制

你去邊間百佳會見到誠哥？

對住Penchester United，哥本哈根贏嘅機會係0

仲有大熱首回合大勝
次回合作客被炒出局
呢條數又點計

話你on9驚你嬲

我比人話開架啦 嬲乜鳩
恥笑開始
請保持隊型

係，好似以前港甲雙料娛樂咁

通頂睇西波對身體無益
下次唔好啦

次撚次溝新女都要同佢解釋點解要踢首回合次回合

8強近年已經有
cska
加拉塔沙雷
尼科西亞呢d入去比人炒ge隊

所以您溝唔到

咩係越位?

我地喺亞洲 主客都係隔咗半個地球咁遠
梗係感受唔到主場城市嘅氣氛
喺歐洲 尤其二三線聯賽嘅球隊
有得入歐聯係大事嚟